如果國安上門叫連仔供曬大家啲 email 同舊 post

連仔可以點反抗

學陸皓東咁，冒死燒server被捕然後壯烈成仁

我係咪太睇高連仔